女朋友冷淡期 但係自己唔想分手 又驚俾佢帽 點算

一齊左差唔多4年 佢一直都係100分女友 但係第一次冷淡期 好突然

分分鐘帽咗啦
咪撚戇鳩啦講乜冷淡期

我地wts就好冷淡 不過見面就正正常常
( 但係無情侶行為